革命既顏色

國旗唔等同革命旗

藍白好靚，黃黑都好靚

如果我地真係需要革命既顏色
我地要既係能夠振奮士氣既顏色
可以表現反抗意識既顏色

而家呢一刻
你會用乜野顏色代表香港既革命？

黃黑可以代表勇武
都可以代表熱血公民

藍白可以代表白衣人同藍絲
都可以代表本民前既理念

從來顏色既意義
都係由人民所賦予
由人民所選擇

藍白靚 不過=藍屍加白衣狗

我覺得大家要諗清楚
我地需要一支旗既目的係乜野

再諗要點樣既旗同顏色

其實你舉左出黎到時話象徵d咩都得啦

革命旗既目的係燃起反抗既意志
大家問下自己，你揀既顏色有冇咁既效果？

係，但係顏色對人既影響係解釋唔到
正如你見到紅色就自然諗到血同危險

負評果位唔通覺得顏色既意義唔係由人定？

係嘈緊要乜野旗果陣
大家要明白你要支旗黎做乜野

嘈咩嘈, 兩支一齊啦屌

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

好多人唔係好明白
點解唔同人會對用乜野顏色有分歧

呢一支旗，又表唔表達到反抗既意義？
相信好多人都視呢支旗為對香港特區既憑弔同哀悼

呢支旗做唔做到革命旗？

推post
大家要諗清楚，何為一支革命旗

推post

休息

話之你，你肯show出黎就得。

可取
但係顏色既意義，其實香港人心入面都明白

希望有人識得欣賞呢支

爭咩呀，撈埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

Push